日日係屋企播Netflix韓劇播到班阿姨完全戒走TVB

唔係連登娛台有講咩黃翠如死係袁偉豪手上 都唔知tvb做緊乜

袁偉豪同楊明都做到主角力捧都知呢個台無人到咩地步

屋企有個小米盒子 老豆日撚日係度播抗日神劇
早兩年頂唔順買左netflix 依家追美劇仲貼過我

唔錯，可惜屋企人堅愛cctvb

播更好睇嘅韓劇

我幫老豆喺部ipad裝左netflix 佢都唔睇
老人家可能慣左人哋餵乜俾佢就食乜
有得自己揀嘢睇反而冇興趣